[集思廣益]有冇一種元素係夾唔到功夫？

屌你老味功夫瑜伽都比成龍諗到

真心想知有咩係夾唔到功夫

屌你諗諗下真係乜鳩都屈到落功夫到

扑野

功夫夾band都得仲有乜唔得
少林功夫 好嘢 好好嘢

識貨

功夫高爾夫球

一打真軍就天下無敵都唔識

游水

運動類乜鳩都功夫到啦on9

破冰轉身算唔算

大把啦

功夫通渠
功夫沖涼
功夫打邊爐
功夫剪腳甲
功夫打機
功夫拜神
功夫旅行
功夫行山
功夫跳樓

全部唔夾

唔同意，只要有任何身體動作又可以屈到用功夫/內勁

震斷隻甲

殯葬

Hello Kitty

保險

操作任何機械

基

機動武鬥傳？

功夫計數有無得諗

功夫睡眠

功夫賽車可以點拍

舉起架車跑圈

功夫奶西

功夫瑜伽個名一睇笑出聲

功夫植物人

俾人隊果陣跳出車打兩個空翻

黯然銷魂飯

龜息功

功夫番工

佛山無影腳踭指

唔小心諗起TVB N年前果套桌球電視劇，倚天cue同屠龍cue

成蟲一早話左比你知點拍
玉龍盤柱

如來神掌落波
無影腳比油

功夫圍棋
功夫steller

笑死

有睇少林足球就知係拎黎泊車啦

一個植物人係夢境用功夫戰勝心魔之後醒翻

有思想就唔係植物人啦

鐵線拳
金鐘罩
銅皮鐵骨

睇過少林足球未

無

用內勁拉手掣控架車甩尾

拜年

好似食神咁 用內力加大個最高速度